英國讀u廢柴撚一名

見到d同學過黎英國讀書 個個都鳩遊列國 我就係china town打工打到收晒

收晒皮咁 呢個世界公平咩？

利申屋企唔有錢 但咁啱有個機會去英國讀

唉 機緣巧合者

人工幾多？

china town 最多7鎊

我讀完番香港都未做野
更加廢柴～

雖然係我懶 未搵野做～

6£咋

所以諗緊讀唔讀落去好 先第一年

番97?

唔繼續讀落去咪哂左呢年時間同錢

點解唔返下其他part time

洗大餅？定做咩！

係執大餅囉 做自助餐

英文廢

黑工？

英倫扮公室XIX

睇下有冇人可以幫到你啦樓主

讀啦～
其實係英國真係好開心又自由

咩U？中學咩成績？係咪BC？

Dse接近全1
所以我都唔知d去英國讀書既有咩好曬命 至少我呢d垃圾都去到...

係幾輕鬆既 無咩太chur既功課